大家唔好見到Trump 咁講就咁快開心住

參考翻烏克蘭🇺🇦革命
一開始政府同其他國家都希望透過和平方式結束場運動
但結果顯而易見 中共手法幾咁低莊係人都知
佢好有可能會講一堆說話黎氹大家
所以咁多位手足
我地仲係要有隨時應戰既心態
希望他朝係煲底除罩想見個陣 可以見到你 同你地黎個擁抱🥺🥺

真係鎮壓都冇辦法， 市民肉隨砧板上

阻一阻，麻煩大家睇下睇🙏🏻🙏🏻818見

[緊急] 我想多謝醫護 多謝前線 多謝記者物資組 等等...

抗爭到最後一刻 一鎮壓就翻屋企訓教

推一推比大家知 唔好掛住打飛機

唔覺得抗爭者贏緊，要居安思危

推

快d 換外幣啦，派左老解既話唔止生命有危險
連戶口d 錢都好危險，隨時變數字

721

從來都唔會只係相信其他國家，但係佢哋叫我同嚟講都係重要。

721 811

買定午餐肉未

最緊要係留意住交通

俄狗經濟自立，支那靠出口歐美

818 push

快d出兵，美軍等緊你

已經有心理準備